如何應付公司既八婆?

50歲左右既大媽,佢果隻八,係無論你食粒糖,開下自己背囊佢都會擰個頭裝下你
我要強調佢唔係睇中我,而係每一個人發出唔常見既聲響佢就會望,行下開埋一定望下你做緊咩
最慘係...你屙尿屙屎行開幾耐佢都同另一個大媽討論

攞碌尻塞住佢把口

多謝推post
on9唔想答,因為真係困擾

以其人之道 還治其人之身

我都會周圍望，因為太悶
純粹好奇，但唔會講是非

我唔想望佢呀屌

最慘佢會講

好似比人監視咁
最慘佢周圍講

放假料...水佢一鑊